有無人覺得陳雲除左痴線之外其實亦都係無料?

二00幾年靠講中文而第一次真正出名, 但其實自己中文都唔撚到家, 然而然則、不以為然不以為意都用錯, 一講文字學/音韻學就鳩噏當秘笈(e.g.講過普通話由上聲「降落」至陰平聲)
只不過係香港人大部分中學畢業就唔會睇文言文, 突然間有條友好似識兩句古文, 又講華夏正宗, 話你地全部用錯得我一個啱, 咪個個嚇疾哂當撚左佢大宗師
城邦論唔講佢, 講佢呢兩年最鐘意"分析"嘅國際政治, 條撚屌居然講得出選舉人票制度係要畀權力選舉人, 以自己識見意願投票, 糾正選民錯誤選擇, 所以特朗普先贏到, 我屌你老母一啲中學通識寫出來都畀阿sir笑嘅垃圾, 居然重有一大班人喺到睇得津津有味
呢條友由政治到學問都係香港最撚成功嘅騙子, 擺副癲撚得形象出來, 等人(包括反對者)覺得佢高深莫測、太撚叻所以唔係個個理解到, 就係要掩飾佢由自己本行到外行, 從來無一樣有得真正學問成績/真知灼見嘅事實

所以成撚日喺到舞古文、講政治理論, 覺得自己睇好撚多書嘅黃毓民, 當年真心誠意捧呢條友做大師, 證明佢都係一件垃圾

高登仔當年最柒就係信嶺南政治迫害佢, 一個中文系助理教授, 乜撚研究都無, 寫過本爛鳩中文解毒就要當佢? 喂咁班CC台班ching個個都請得做國際關係教授啦

我都幾肯定碌撚應該唔係真心誠意
政治投機啫
不過輸到陷家剷咁解

班陳雲狗打手先痴線
陳雲鳩噏柒左:老屍玩膠當認真
陳雲撞手神up中:老屍又中!

好想今次九西碌撚反口出來選, 陳雲派件走犯出來狙擊, 睇兩隻老狗互咬

個啲乜野智商120門檻, 柒到正常人睇到都幫佢尷尬埋一份
但原來班信徒係好撚認真看待
喺高登見過有條雲粉轉貼佢其中一篇國際關係嘔吐物, 跟住懶有深意咁話: "老師呢篇真係深, 今次個門檻應該無乜人過到 "
班柒頭好多真係覺得自己跟左個百年一遇高人, 領悟到哂班凡人領悟唔到嘅高深學問

佢個腦係有問題，但你個腦其實都唔算正常

高質有內容回覆

究竟啲人鳩到咩程度先會信呢個痴線廢中

無可否認佢作為一個cult leader係有返啲料(技巧)

佢係佢嘅民俗範疇係有料嘅
但無咩能力玩政治
始終表達能力太差

我有朋友係支持陳雲，曾經支持熱普城。佢亦自認係爛仔